溫馨提示：鄺俊宇為超級區議會界別 中共極希望佢落馬下年無得選

元朗手足唔好輕敵呀

好想支持鄺神
可惜不是元朗人
下年立法會希望可以俾個機會我支持鄺仔可以嗎？

推

咁不幸輸左 到時直選 選返佢

推呀

講真 佢選地區直選仲好 新西其他泛民咪撚搞我

元朗仲有冇人未投呀
告急呀

地區贏左多份糧出呀
佢係區議會meeting都有多個say呀
區議會同立法會都一定要贏！！

年年新西泛民搵啲老嘢入嚟點投得落
上屆新面孔朱凱迪參選新西即做票王
俾鄺仔選直選好過啦

推推推

可能你唔鍾意某d泛民，但為左光復香港
你一定要投

鄺神

分化撚

咁快含定

如果佢選直選分分啲票夠比兩個人入
其實朱凱迪啲票上年好似夠兩個人入場？可惜佢名單得自己

北朗人出黎

各位街坊溫馨提示❤️
‼️喺10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️
‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️
#區選 #提提你
#多你一票真係多好多架
全港告急
依家去投都未遲

元朗人未投票, 而家即係落去投鄺仔, 仲有30分鐘gei

我又覺得樂觀
齋睇上屆北朗既朗屏邨票站 鄺23xx vs 16xx
今屆當55%埋單 即係約5200咁 即新增1300票
當咁悲觀睇其中900票係民賤。400票係鄺
都27xx vs 25xx喎

唔夠

點解，鄺俊宇，仲要靠，不公義既，功能組別

不如朱迪同鄺仔合組名單

Push

佢贏都可以直選畀個超區位第2個上架ma
總之要建制輸撚仆街啦

超過50歲既候選人我一定唔會投

痴線 味選先含

泛民真係要學下點配票
下下咁樣射落海好哂

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

街坊話佢選立法會之後冇乜理過朗屏

你唔好，泛民撐送中你都要含

Push ah

推
有心唔怕遲, 10點半前排隊都可以投

今次慘敗

‼️‼️選情告急‼️‼️

中環 許智峯
太古城西 趙家賢
土瓜灣北 梁國雄
樂翠 盧俊宇
元朗 鄺俊宇
慈祐 陳美蓮
石湖墟 林卓延
東涌南 王進洋

跪求未投票既你地出手相助 選情告急！
用你既一票 為你 為你既下一代 嚴 正 發 聲

#多你一票就好多
#一個都不能少
#齊上齊落

#手動幫手轉
#記得記得投票

求求你們了🙏🙏🙏

重新劃左區

希望佢選到
佢選超區真係拎硬拎到一席先

緊係想佢哋贏多D議席同揾晒地區資源，點解要比賣港建制保皇狗做蛇齋餅糉益D廢老呀

最後衝刺，未投馬上投

push

Pish

告急 快啲去投票啊

tui

其實泛民可唔可以每區淨出一個名單 我地全部一投落個個到

手足

鬼唔知有普選好
今次區選都贏唔到 憑乜野去迫中共妥協
佛系爭普選？

真心，咁撚簡單，你，唔係，仲要，問，呀？

票站要人呀

呢一刻我好想自己係元朗人

冇理過？？？識得有人被鄺神幫冇福袋拎唔投至真

快投

屌你老母 名單都未知就要我含撚 如果我收共產黨錢 你係咪收泛民錢？

咁梗係想多d票穩陣d

同區手足要幫幫鄺仔

我南屏人冇得投北朗

大家真係唔好鬆懈 聽到啲姨姨嬸嬸講之前投開佢今年真係唔投佢 求下大家快啲出黎投票呀

元朗應該開盡枱底鄉黑恐嚇招數

一定要贏！

鄺仔

各位街坊溫馨提示❤️
‼️只要在10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️

‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️

要贏呀！！！！推

幫鄺仔呀元朗人

屌你老味我呀婆投撚咗建制

元朗要爭氣呀

我好緊張

我好想投佢但我唔係元朗人

去呀!

輸咪轉番地區直選

last 7 min

如果我係中共，我就想佢留低，吸Q晒啲票

投票呀投票呀投票呀
票站要人啊

鄺神都輸我問你地對唔對得住手足